
# Logic test

#### How to run
เข้าไปในโฟลเดอร์ก่อนนะครับ หลังจากนั้นให้พิมพ์คำสั่งด้านล่างได้เลย
```bash
  dart run logic_test.dart
```
เปลี่ยนค่า `input` อยู่บรรทัดที่ 3 ในไฟล์ตามเทสเคสได้เลยนะครับ

```dart
void main() {
  // Change input below
  String input = '882211';
  validator(input);
}
```
ผลลัพท์ที่ได้ จะขึ้นว่า 
```bash 
ผ่านทั้ง 4 เงื่อนไข
```
ถ้าไม่ผ่านจะขึ้นตัวใดตัวหนึ่งด้านล่างตามเทสเคสครับ
```bash
  1.input จะต้องมีความยาวมากกว่าหรือเท่ากับ 6 ตัวอักษร
  2.input จะต้องกันไม่ให้มีเลขซ้ำติดกันเกิน 2 ตัว
  3.input จะต้องกันไม่ให้มีเลขเรียงกันเกิน 2 ตัว
  4.input จะต้องกันไม่ให้มีเลขชุดซ้ำ เกิน 2 ชุด
```